【突發】400頁警察濫權報告QR+PDF 版, 中英同時上線！

但如果手機無ＤＡＴＡ唔好魯莽ＤＯＷＮＬＯＡＤ，一個成個百ＭＢ

英文：

中文：

網頁連結：

TWITTER推文宣請入:

--- 舊 Post 抄100 毛算 ---

香港示威活動持續不斷，當中警員濫權亦係備受市民關注問題之一。連登有網民花咗兩個月時間，綜合6月至8月嘅資料，製作近270頁嘅警隊涉嫌濫權中文報告。今日團隊推出埋英文版同網頁版，亦將資料更新到10月初。

報告上清楚列明每一宗警員濫權事件嘅發生時間及地點，亦附上簡述及來源連結，更寫明警員所涉嫌違反嘅條例，例如：「違反警方使用武力原則」及「阻撓記者採訪」等。團隊希望呢份報告可以推向國際，令世界各地都睇清楚香港警方嘅暴行。

依家有270頁圖文並茂嘅資料，雖然香港人對入面嘅內容都應該好清楚，不過毛毛建議下網民除咗share到外國網站之外，可以send一份畀成日話手頭上冇資料嘅Popo自己睇下（淨係send中文版ok了）。

中文版本—公眾試閱版—正文：
警隊涉嫌濫權資料（六／七月）：
警隊涉嫌濫權資料（至八月十日）：

英文版本—公眾試閱版—正文：
警隊涉嫌濫權資料（六／七月）：
警隊涉嫌濫權資料（至八月十日）：
警隊涉嫌濫權資料（至十月二日）

推

Push

Lm

save低左

Up

push
[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

正呀喂！

推推推

Twitter 戰線

正經嘢要推

今日壞機原因

Back Up !!t

Tui

比晒世界人道組織睇

推俾多啲人睇

唔得閒睇都要推，辛苦晒晚打

空氣推

推上國際同外國傳媒

推 大家快save

好
勁
呀

push

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Pish

快backup

推啊

721 85 811 831 101

民間監警會

已follow手足

推爆佢

G持做實事

LM

唔識 但一定有用

要上國際

push to fxxk the popo

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

辛苦晒！

辛苦了

推上熱門比記者抄

做到野一定推

Pushhhhhhh

光復香港 時代革命

而家邊有人唔係用緊5GB或以上嘅plan嫁

Btw, retweeted

P牌冇得推

已backup

back up

儲緊元氣彈

真心真心感謝文宣組
背後太多太多人努力
你地每人做少少
甚至根本係嘔心瀝血咁做多多
就幫香港贏左好多好多返黎

勁到監警會車尾燈都睇唔到

再推

推，再入埋link推

推！！！

推呀
重溫一下香港塔利班嘅暴行

香港人 反抗

tui

woo

推推

推and save!!!!!!

有料，就係要呢d

出tldr會方便好多
太多頁真係好少人會睇

辛苦哂

pish

CLS

推到黑警仆街

高質！

再推！

香港人 反抗

推呀

clams

值得大大力推！

辛苦曬

推到啪啪聲

大力推

好有心機 thanks!

P

推 721 831 101

不推不是人

推俾Solomon大大睇

down 黎睇下先

推，多謝

好波

連登精選啦屌
連仔做嘢未

又推

lm

大 力 推

要推

見到全形英文就知係塔巴

Bookmarked

就嚟做到字典

痴線 依啲一定要推！！！！

俾多d人知

Push!!!!

推！

希望將來可以喺聯合國/國際調查上被採納

先推後返歸睇

好專業，多謝
香港人 勁啊

Pushhhh

P牌照推

推，好事。我正有個project要呢d料

推啊 放上twitter啊！

d

嘩...
我返工睇晒佢
好唔好?

屌禁錯負皮

推 咁有心整

PUSH

越黎越長 cls

推正經post

留名待閱

幾高質

辛苦哂巴打

幫推

推啦

多謝清
P牌都照推

呢個要推 點解咁少正評

ピシャリ

有聯絡編輯方法嗎？
(PS: 好快一立好似唔見7.21元朗)

手足犀利

勁

大力一推

好撚勁

大大力推！

p

ppp

唔撚推我對唔撚住文宣組

soloman Yue!

雖然知道監警會冇用 但係不如send俾佢哋 等佢哋冇藉口話冇資料 我啱啱上佢個網 都剩係得878宗投訴 根本就一定唔止 我驚佢縮沙 扮乜都睇唔到

幫推

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

推
好勁呀你地

勁！

感謝！感動！

Reddit link?

好清晰，謝謝

831

push
push
push

Pish!!!

大大力推

推
721
831
101

辛苦了 非常感激！！！

辛苦晒所有整理報告既手足

個list幾時先可以停止更新
同真係用作清算

呢個一定要推

721

推！！

辛苦手足

味睇先推

有排睇

留個靚名

屌 依啲要大大力推

分享比人睇呀

Push

Thanks for everything

國際見

推啊Ellen

正呀喂

Ellan

辛苦晒各位手足啊

監警會可能得10頁

推 師兄好嘢！

留名

手足會唔會太勁

感激

Saved

精彩

。

同我推爆佢

好西利 好比心機 多謝和理非

屌你正呀喂

唔睇唔推不是你

推 dllm死黑警

幾時有全球展覽

留名!

已上twitter推
但完全唔夠多人用twitter啊！！

·

呢個 post 一定要推
連登巴絲真係太撚勁

Push and share

塔巴

推
呢類咁既document 好重要
呢份野直頭可以拎上council

推!!

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

Tag Solomon Yue
Marco Rubio
比埋眾志

好勁
推

手足，辛苦曬

推爆

推啊！！！

爆DATA鳥

手足，辛苦晒

有無可能有印刷版

推上國際

PUSHHHHHHHHHH

唔推唔得

多謝巴絲辛苦晒

每人都要save 自我backup以後一定拎返出黎清算

推
手足真有心

正喎！

手動置頂!

推完再save再推

呢個post一定要save低

勁。推。

推！多謝巴打

唔推唔係人

[行動］緊急求幫推 今個星期冇遊行？

推到比國際傳媒

辛苦晒
黑警做咁多仆街野
濃縮到400頁真係唔容易

巳即刻下載。辛苦哂，辛苦哂。

多謝手足

強帖 推 大大力推
辛苦巴打！

Support detailed records and archive!

721 811 831 101

正

推！！！！！！

推咗先
轉頭睇

沒有暴徒，只有暴政

好撚勁
已save 重溫警暴

ho ball ching，唔推唔撚係人

400頁 辛苦巴絲

手足好勁

Retweet done

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

推

推

推
上
國
際

pushhh

Thanks

日日推

strong post LM

屌你老母呢d實質証據冇人推

快d搵出版社

整左幾耐

樓主...你英文版個d description 都係得中文...好難share ga wor

推做野post

愛民主，去投票

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

上線了

推爆依個post

嘩 巴絲多謝你！

唔推唔得

先推留明

呢份野痴撚線，每位製作人衷心祝福你地

多謝你地！

辛苦大家整合資料

nice

Pish!

置頂呀

推
好撚勁

勁勁勁推

感謝你地嘅付出

好勁

Respect ! 辛苦曬你地呀！

感謝編著者團隊的付出

今晚返屋企欣賞

個twitter link冇左？？

推吖
Twitter 見

1

萬分感激

推呀推

痴撚線巴絲一定用咗超多時間心力

推啊！

大家唔好懶，有Twitter幫手retweet

400頁
成語動畫廊：罄竹難書

巴打 你是pro

推400頁佢哋到底作咗幾多孽

推爆你

Thank you～！！

Up up up

推呀！！！！！

巴打有心，無言感激

一人download一份傳承俾子子孫孫

高質

認真post幫推

cls 推

推 支持巴打

[自保必備] 和勇都岩用 - 前NAVY SEAL教你Situational Awareness

wa

That is a good tool to go against recent tactics from ccp/lam/popos/blueC used:

All of them are pushing very hard on ALL WAYS to make sure Senator will love them, condemn protestors, and vote NO :

PR show, lobbying, give all sort of political candies, let you get into more violence, create lots of video on your violence, etc...

Can sb. make sure EVERY USA senator has one copy?

推去world

要好好利用

推, 辛苦了

遲啲慢慢睇

721 831 101

感謝

劉明

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

已單

對家文宣youtube channel
有英對照pls report

好撚堅

推上熱門

721 831

好正阿

超級大推！

點解上唔到熱門?

gogogogogogogogogo!!!

辛苦晒

勁!!
一定要推爆!

可以做個警暴展覽會

up

未睇
不過推住先

多謝巴打記錄晒

無睇一晚，已經沉左。

同之前嘅有無問別

有

good ball ching

未夠多人睇到

有用post推

感動

推比手足上twitter傳呀

pushhhhhh

字size大左少少, 細返D比較好又可以減少D page & file size.

BTW
讚

撐住啊

除左正評推文share post同adore我都唔知仲可以做咩鳥

文宣濃縮版同我印通街！
PDF列印版本：

捱

SKIP晒D條例咁睇晒..

感謝手足

香港人，反抗！

推呢d啦

推下

咁少正皮有冇搞錯
等我懲罰下你

pushhhhh

10.25返工前 和你work

721 811 831 101 新屋嶺

12345 push

好勁
寫得好詳細

推！！！！！！！！

推!!!!

Push pl

正到暈。

呢啲先值得長期置頂！！！
呢啲先係對準訴求！

太長無細心睇，支持

UP !

Puhs

解散警隊 刻不容緩

推啦！

辛苦曬了

推呀哩個唔可以沉!

11。2攬炒巴集會呀

又話推爆

twitter 連登 Facebook都推爆佢

推爆未

墋

辛苦曬手足

多謝四個月以嚟 呢排痴線嘅連登仔

原來連登真係好多人才 咩人都有

呢班

報答你 就要推爆你

每日一推

p牌推唔到但都姑且留個言支持下

唔明點解仲未20000正皮

推喎

塔巴團隊

KEEP 住推

有冇人斷

push!!!

bye

光復香港

推番上黎先

又入嚟推

唔好比佢沉
必須徹底清算黑警

推撚爆佢呀屌

123

加油呀香港人

想問有冇更新, 呢期多左好多野

推下先